黃店龍頭,誰與爭峰

只談質素,不談分化
兩間都食過,真心茶記lv
價錢差唔多,種類差唔多

渣哥 龍門

成日講D出名既黃店有撚用咩
好撚多唔出名既黃店就黎收皮啦
仲渣哥同龍門

龍門>光榮》時代

龍頭就每一位樓下最近嗰間

好老實 到宜家為止一間都未食過
唔係想講我好撚型 扮撚晒野
而係我只係會幫襯啲黃既細鋪頭
街頭明星黃店排晒長籠 街尾黃店就拍烏蠅

唔好爭 麥記招牌最黃

拉

岩呀 呢架仲要搞埋咩 邊間係龍頭投票
屌你老母啦 有好多細既黃店頂唔往收左皮
係咪仲想其他既同路人收皮啦 垃圾連登仔

利申 只係食過一次龍門
之後都係周圍搵D細既黃店黎食

其實我未食過出名個d

我都係 會專登搵啲黃小店嚟食 出名嘅除咗食過陸陸雞煲同别天神都冇其他了

龍門35蚊餐好撚抵

ABCDE餐好心就cut哂佢啦

假兩難 無謂比較